星火依單野係燃料

係重燃運動熱度既燃料！！

知唔知點解最近咁多人被上門拘捕
係因為冇大型行動！
知唔知點解最近咁多人被自殺
係因為冇大型行動！
知唔知點解星火資金被凍結
係因為冇大型行動！
知唔知點解最近咁多人嬲完喇
係因為冇大型行動！
知唔知點解最近咁多人過返正常生活
係因為冇大型行動！
知唔知點解有好多被捕手足喊緊
係因為冇大型行動！

冇哂行動 黑警慳返部署時間去著手其他方面繼續降溫

知唔知仲有好多手足唔想後悔佢地既付出

手足們 唔好灰心 大家休息完喇

釋放義士唔係信念 係結果
今個聖誕大家可唔可以唔好掉底在囚手足

要俾佢地係電視報紙見到聖誕仲有我地陪伴住

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Push

7642
pull

8/12個大型活動你食咗？

聖誕當日
在囚手足：
大家：

最後一秒
在囚手足：
大家：光復香港

再去咪push 更多人被拉。 警隊永遠都夠人 你明唔明

推

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員